Иванчо и Марийка постоянно си чатят, но им омръзнало да използват обикновени думи, затова решили да направят чата си малко по-интересен. Започнали да използват числа вместо думи като си пращат поредици от двуцифрени числа, които после всеки разшифрира според следната логика:
* 1 съответства на буквата a
* 2 - b
* 3 - c
* и т.н.
* 26 - z
* А 0 символизира разстояние (спейс) между думите.

Освен това те пращат поредицата от числа в обратен ред, за да е още по-трудно за външни хора да разбият техния шифър.  
Така например поредицата:  
``13 5 14 26 5 12 26 9 0 1 4 0 5 4 9 1``  
Се разшифрира по следния начин:  
``menzelzi ad edia``  
Което прочетено отзад напред е:   
``aide da izleznem``

Както може да видите, системата им става малко сложна и на тях им стана трудно да си дешифрират съобщенията. Помогнете им като напишете програма, която да го прави вместо тях.

## Вход
* На първия ред се въвежда броя числа в съобщението.
* На втория ред, отделени с интервал, се въвеждат числата.

## Изход
Извежда се разшифрираното съобщение.

## Ограничения
* ``1`` <= ``брой`` <= ``100``
* ``0`` <= ``число`` <= ``26``

## Пример

### Вход: 
```
16
13 5 14 26 5 12 26 9 0 1 4 0 5 4 9 1
```
### Изход: 
```
aide da izleznem
```